真心想知：點解手作booth既野唔標價既？

話說我行完個D2 place既寵物booth，發覺好多位都冇寫明幾多錢。純碎好奇

唔使錢
拎走之後講唔該就得

海鮮價同藝術一樣

巴打好有經驗喎

以物易物

我家人好開心地話400元買咗個手工真花滴膠電話壳，我就覺得佢on9

係D2買既？

400蚊都有人買
記得以前都只係99蚊個
真係有市有價

講真 就算幾想支持本土創造 都唔係咁樣唔合理價錢劏9人

唔知邊度買